中國律師身中30多刀身亡 公安認定：自殺

中國律師身中30多刀身亡 公安認定：自殺

2018/02/28 15:17

中國江蘇省常州金壇49歲律師吳建生，上周日（18日）被發現身中30多刀死在家中。當地公安對現場進行勘察，認定死者是自殺，有關判斷引發爭議。昨晚江蘇省常州市公安局金壇分局通報，經過常州市公安局覆核，維持自殺結論。

《新京報》報導，通報指，金壇分局刑警大隊接報後，技術員和法醫趕赴現場勘查。勘查發現，現場門窗完好，無外來人員足跡，無明顯打鬥痕跡。當天上午，法醫對死者進行屍表檢查。檢查發現，死者損傷位於額部、枕部、頸前部、項部、左腕前側、腹部，均為密集平行排列、深淺不一的砍、切傷，創口均位於其右手可及部位，有試切創，無中毒徵象，無捆綁約束痕跡，無掙扎抵抗傷，損傷對應部位衣服無破損。屍體右手旁的菜刀上未檢出死者以外人員的痕跡物證，毒物檢驗未見異常，也未檢出乙醇成份。

綜合現場勘查、屍體檢驗、調查走訪等情況分析，警方認定，死者吳建生體表損傷符合自己形成，排除他殺。自殺原因正在進一步調查中。
（大陸中心／綜合外電報導）

中國

正，仲有咩方法唔係被自殺，而係「自殺」

神打？

自劈三十幾刀

蛤蜉蟈蜻
律師挑戰權貴， 就係自殺行為
而身中幾十刀，就係自殺行為個結果

梗係自殺啦，傻豬嚟嘅